其實有錢人點解會死?

如果每個月都做身體險查
理論上應該咩病都可以係初期發現到
應該個個都可以70+
仲有咩病可以令佢地提早升仙?

利申 : 窮撚

你試下日日返到公司
成層黑絲大波ol追你撚含
睇你過唔過到十日

痴線 機能會老化架嘛

兩日我都頂唔順
窮撚虛不受補

on9窮撚？
咁on9問題得都問出？

你身體結構會因為你有錢而改變？
你體內細胞知道你有錢？
現今醫學比以前進步
但所有藥物都有副作用
身體檢查有入侵性
身體檢查本身都有副作用
你有錢會唔會每個月打針抽血檢查，會唔會個個月照胃鏡和照腸鏡？

我反而想知，點解香港有很多有錢人
都冇人join人體冷凍技術？

因為生命有配額 幾健康佢地用到盡都要死
利申 睇開衛斯理

不如將樓豬問題
變成一條正常和聰明一些的問題

點解，美國人均醫療開支佔人均gdp 17％
日本只佔 10％
南韓只佔 8％
且美國人均gdp比日本高，日本比南韓高

但講到人均壽命，
日本排名遠超美國？
南韓排名也比美國高？

樓主要幾戇鳩先問得出呢種問題

算啦
幫佢轉返條正常少少的問題

人均壽命
美國 78歲
英國 81歲
加拿大 82歲
南韓 82歲
新加坡 83歲
日本 83歲

醫療開支 （佔gdp）
美國 17％
加拿大 10％
日本 10％
英國 9％
南韓 8％
新加坡 5％

點解醫療開支少得可憐的新加坡，
人均壽命會比美國長壽？

係咪關於DNA問題?

多謝巴打一路屌一路教
我非假膠 , 只係覺得窮人冇錢做全身檢查
先令到某啲病後知後覺
咁相反有錢 , 而有做密啲身體檢查
那不就是可以早啲發覺 , 延長壽命嗎?

連你去左身體檢查 , 個天都算到
行幾多步路都有配額
利申 衛斯理死忠

係人都會死架啦

每個月check一次好似密左d
正常都係annual

有錢人通常都係anal

係。
但美國和加拿大比較，就難解釋些。
有過terms叫過度治療，過度醫療。

有錢人其實仲易中招，過度醫療。

不過因為現代知識豐富，有錢人才能比普通人長壽。

古代皇帝死得早，其中一原因。
係因為成日服用長生不老藥，對長生不老藥有不切實際的追求。